[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (609)

雷丁next goal

雷丁ng

比多一節你地打就會入到咩
兩隊都唔好升啦

雪炫

買邊面晉好呢

支持

重心主晉 同主ng

買曬兩邊下一隊入球

依個真 應該12m的

雷丁盤中左
大家多多支持

屠巴支持雷丁啦

乜原來呢對垃圾識入波

雷丁同路中了米修巴打

我買左10$玩下當睇波.
兩隊都唔識入波就兩隊都唔支持
雷丁當年都係英超架啦,跌左落去又升番又跌.
就算比佢升.應該不出兩年又跌番

下盤收到半格都好啦

唔識架 但識射12碼

和波 等射12碼

雷丁最有印象係7:4

都好似好多年前

準備下場

12m 就唔叫ng 啦

雷丁似會晉埋級

沖涼買唔切盤 買左9.5s

比佢7:4個隊依家升番上英乙..有排都未上番黎

買定對家都得

有冇LINK？

2隊垃圾 鬼唔望2隊都空難死 升左上去咪又比人SM到跌落黎

冇Pop up

重有場打阿仙奴上半場領先4球

補時幾多分鐘now?

10

廢左好多啦雷丁..打滾左咁耐都未上番黎,今場有機會嘅..
12m的話

雷丁絕殺

咪撚返上黎

兩隊似等射12m

12m的話哈德win硬

個種廢 真係唔講得笑

12m買邊對好

紐卡素落左去一年就上番
當年雷丁5:7阿仙奴
今夜不設防

屌, 兩隊都衰撚過踢街場

為左12m可以去到幾盡

輸盤個隊

兩隊垃圾 我屌

咁有信心

雷丁win硬
你信唔信？

反正我信了 買哂雷丁了

射手水準好D

天狼星

等玩下一場算

brown

贏波輸盤是常識吧

天狼星個名幾好聽，不過唔似識踢波

主晉

有冇link 想睇12m

上面有

天狼星回飛

thx

買左AIK x 天狼星盤

哈再唔入空難死啦

主晉無誤

兩隊踢到老鼠拉龜 邊個龍門表現好d

輸曬

唔賭一排

買左no goal 驚驚地

希望中冇入球同雷丁晉級 allin 天狼星對家

有無人客晉

不了

我

買左主ng同主晉
希望主唔好靠害

兩隊等射12m

都中啦

天狼星是100巴仙的球嗎

根

買500蚊即刻補返兩邊70蚊

客晉打氣區

等12m

雷丁黎港超都隨時降班

兩隊都係

陣間12m兩邊都係咁失

兩隊拎去填海啦

踢學界都除時第一輪就輸q左

唔agger？

ching心水清

又燈

主成場形勢較好 怕唔怕吸飛

兩隊垃圾一季就會降班

gchi

雷丁絕殺下季唔反雷丁

不了, allin左主

反足一季啦

主1

彎得過去就是拓海 彎不過去就去填海

俾個建議大家，永世不要買學生隊

ya終於破燈

為左12m40分鐘未射過一腳

雷丁真係穩如狗

夜場心水已出
aik 加油

On99 0-0

穩輸定贏？

[size=6]雷丁晉級 cashed 睇定樓[/size=6]

收米la。陣間12m all in 我雷

屌你老母

入未

啱聽

主又射失係咪打假

咁都唔入

岩聽

屌你陳七都入啦

做咩

無啦 主打假

如果打假應該唔洗加時

叫下春

咁都唔入重要扮抽筋 買咗雷丁ng都笑撚咗

撈多浸油水

一點aik 同路？

aik同路

aik 赫根 天狼星 史卓

286..........

未睇

比個12m 主隊啦

有無人有LINK?

all in和得喇，反正一定係互射12碼

派我

上幾頁

輕鬆

on9

正式宣佈兩隊老母比狗屌

屌
搵隊中超 都分分鐘夠做

Sure

南華都夠贏了

主12m 如果連都輸埋就真係抵撚你死

睇幾次都咁搞笑

戶口結餘： $8.30

輸咗個50比雷狗ng 兩隊都垃圾

唔想雷丁上英超

無入球輕鬆cashed 差客晉！

戶口結餘: $4.90
$20買左主晉

加時12m入好似唔計入球？

雷丁下年英超見 all in 你對家

12m買主

agger

gun

你話呢

唔計啦, 唔係開個no goal黎做咩

雷丁

0.5/1大
上盤
加時主1
主晉
輸撚哂

主

郭妓

艾哈比斯屌打 雷丁贏了

主能夠

木耳

雷丁個龍係之前韋根個個 幾勁

same
角大都炒

學埋喜欣d衰嘢

主係100巴仙的波

1-1

無敵既結衣

雷丁 要贏呀

雷丁100%

1-2

Stam

88

雷丁要贏了

哈德屌你老母

雷

好波！

1:3

哈德輸我五千幾

電丁

我買左d

268⋯⋯lm

傻既 哈得會cup

2-3

雷丁去呀

屌你雷丁

Lm

雷丁呢球應該miss 劇本

屌7倍主買唔到

On9

主反cup

垃圾雷

3-3

好睇了

上盤第一球加時第一球主晉

劇本

Gg

主反cup派me ok?

中間勁射

雷丁miss again 劇本

2隊都垃圾 頭先又唔見你贏

雷丁踢假波 仆街

Ok

輸得 雷

4-3

係囉

雷丁呀

主12m cupped?

哈仔win

係要我講聲先會贏

輸盤晉級

雷丁食屎

哈多士

88喇垃圾電j

屌on99 7倍一買就轉倍率

x教授

恭喜哈晉級

利申12m 編劇

垃圾雷丁

買左100輸左屌

輸盤晉級真係常識

好彩補左兩條主晉

痴撚線雷丁假撚到

好有味道佢個樣 好中意佢

7.25@50

炒飛機

12m cup

你話唔係劇本我都唔信冇錢到要同莊家夾埋食晒90分鐘D投注？

第一隊炒通常都會羊 定律黎

抵你升唔到班

呢腳真係世界級

主好波, 無買錯你

X博士都黎埋

贏半注 豬50ng 小勝都好

係 踱定下場

AIK

坐足成場

雷丁最尾兩球假到

分析左先

唔好quote

但今日都係仲輸緊, 比呢兩隊垃圾搞到

睇佢都係撐哈多士

一根修巴就cashed

吹咩

雷丁底撚死 1000蚊當送你出局

原來佢識企

睇到笑撚咗 大好形勢 連同腳飛機道氣一齊收皮

268......27好難記

1-4 變5-4 笑到我

1:3變4:3姐

仲識跑

打緊機望到都r撚哂頭
雷丁跌左落英冠咁落. 要上一早上左啦

主晉cashed

今舖真係冇錢了 買落得返依2隊

買唔到屌老母

爽能到,哈狗晉CASHEDDDDDDDDDDDDDD

無睇live

全中

完場佢笑住舉起2隻手指,可能win左2舊

天狼星手足？

買左主晉都諗住死硬

個龍門根本唔敢企中間 好似陳韋拿咁射咪贏囉傻hi

導shit 成日同路

Aik x 天狼星
狼堡

2皮

馬模

理得你 雷丁客盤cashed

aik x 天狼星
有無同路

7倍主晉

睇到心都涼埋, 雷丁拖足成場又唔刷角, 12m 比人反cup真係抵撚你死

雷丁88

照咁睇 今晚手足唔好重注上盤了

齊cashed

12m 射大力有撚用咩

亞賠黎講，甲級波極少讓平半，讓都輪唔到馬模，
平半過分造熱了，必發81%投注係客win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開馬模莊家應保持平水低水降低賠付先岩

要aik吧米修

True

輸50雷丁ng 照賺

出面馬模係平手盤,馬會真係造熱了

馬模 奧雷

aik
赫根
天狼星
史卓

馬模x史卓

暫時9up 100%:
Bee
西京
羅連安特
哈德

奧斯

咩9up
理性分析

same road

Varane

天狼星有無link

天狼星真係穩如狗

修巴

今晚唔買了 青羊多啲

天狼first goal

齊收錢

亂估

天狼星99% fg

原來有盃捧

睇怕天狼星嗰場又係無c, 同頭先一樣係咁拖

即係升班果三隊得白狗冇盃

赫根 馬毛

史GOAL!
EASY!! 維京死垃圾!!

迪加1:0

無買都開心. 維京連輸2次盤(我整係記得近兩場)
今場仲要作撚埋客

抵撚死
連續幾場送分

真係抵撚死
連輸3場 盃都無得拎..

雷丁班fans走得咁快

中咗第一場伏已經走咗場 一場不買白狗

12m 比人反cup比著係我都走

天狼星 0c

病態1:0

赫根比人12M入左

力頂8.5細

奧雷fg 100%

買唔到

力頂9.5細

穩如狗

日了日了

這局沒球了

做咩 bb

郭妓買咩

等你地派

天狼星好似比人禁住屌

天狼星被禁屌

根據分析報告指出 通常俾人禁屌嘅會無lala入人地波

先咪撚亂 天狼星防反一下KO對家PLZ!

或者和波

奧fg

我無買..應承左手足戒賭

同路

打機咩 挪超廢過狗

赫根有無機反勝

Sirius fg ok?

輸12M

不過呢場最多1球 穩如狗

好似廢青盃英撚對亞冠廷咁

無

係囉屌 你有無買佢？

祝你贏 我輸無所謂

沒

夜晚波仲有無同路米巴？

aik 天狼星

天狼星不敗/贏

赫根比奥斯特桑斯0：1
會唔會成晚得鳩買呢50蚊半客Cash到

呢度gel到應一應

咩app

咩apps 好正咁

雷速

力頂奧布9.5細

一齊入雷速gel先

我係哈德最慘既受害者
上盤同第一松
2分鐘2碼抄粉一路膠到0:0完
再買加時第一球
117分鐘又一次大好機會

居然可以12m反Cup晉級,,真係劇本要玩到12m
屌你老母哈德下年降班

Sirius差d

姐係你無買哈晉?

赫根半場追和先

比心機天狼星 456對面

個app有直播

即場10.5角頂住

有,,但都要輸

係呀 好正

扮工睇波一流

追和反cup

岩岩訓醒
頭先雷丁臨開波無入球由7 變左做6.5
真係開無入球

贏返少少都好過無

無account啊屌

梭哈？

👌等陣

all in

仆街主fg

奧雷

追維京對家上撚左樓

維京又豬一粒

玩撚完

又豬...

買哈德上盤豬左
好彩雙倍買番晉級

主 穩如狗

馬模屌打對家

收蚊

角球點買

睇bet365 主勝同fg倍率熱到 即買主fg即收

奧雷fg cashed

下一球天狼星

奧雷第二球等多陣

唔派me？

我了

我都係亂買

入得單聲

唔記得轉ac?

邊個係金雪炫？

角細

睇倍率 應該仲有兩球 可能下球都係主

客PEN

飛機

missed

MISSED

撲到

bet365 ng仲係主熱 馬會冷啲 引買天狼

咁買主咪贏硬?

屌你老味又12碼唔入

屌買唔到主2 12碼個陣

Miss

hi kelly

主12m missed?

天狼星左後衛有D戇鳩分分鐘又係輸佢 完全唔跟人

屌點解買左嗰隊嘅12m真係咁難入

天狼星12m都唔入真係

好柒 雷丁陣柒味傳到咁遠

12碼都唔識入
你估你係哈利個阿叔我就唔屌你呀

繼承左雷丁

次回合必定角大定律
我的選擇是布撚瑞克的9.5角球大

好撚彩乜柒都無買 買個天狼星 同史卓 水位都輸撚到仆街

我覺得會係角細，上幾次係0:0，但今次天狼俾人禁住屌

力頂9.5細

奧斯達辛斯半客cashed 狗會快D派啦

狼堡會唔會降班呢

lm

50蚊注派咩 比我戶口回返上二千先好冇

平注慢慢玩 大注大起大落 無乜意思 慢慢玩仲好 大有大贏 細有細贏

我會與你長存

唔會

g持天狼星反杯

有冇人要狼堡2.5s
和波都護到級

維京 ha 垃圾

天狠星miss 12m

克勤垃圾

連個天都唔鐘意我

咖哩

維京0:4!!

上盤gel撚到上天呀!!

屠柒4:0

但你無買

睇佢輸都開心.我次次都買佢對家.
應承左手足戒賭一段時間. 行番運先

即場買乜

next goal 奧雷定天狼

即場都無呢場 天狼星2c個陣應該買7.5角大
依家等佢跌下先

跟

天狼星..入波喇屌你

天狼星想追就會刷

哈根大波未

天狼4c

布倫主場勁一倍，狠堡難贏了

天狼追和反cup啦

2:0

奧雷2:0

2-0

屌，岩岩去左屙完無買到

克勤屌你老母追和未呀

可惜

贏不了錢呀

無入球

仲有一球

Malmo半0全3

天狼星真係屌你老母
12m唔入然後俾人入

天狼星班後衛真係好戇鳩

12m唔入已經要追對家

天5c

停c ok?

差小小又一粒衰戇鳩

天6c
7.5b-2

細波角大定律會唔會再發生呢

又輸哂嚕 贏完哈飛主晉 又輸哂落隊天狼星度

未完牙

赫跟食屎啦
3球都無
輸波仲守
祝你輸一季

4-1 維京

克勤想點撚樣呀

睇清楚原來係全客 會唔會凍過水

狼堡100%的波 已買上盤

用生命值擋波

布撚定禾堡

和

用頭入左啦，係要用腳

天狼星全隊追唔和仆街死

點追

8.5 b

禾夫斯堡

我都覺得會係和

禾？

米修巴要禾夫？

刷角啦

5連

無巴

原來係禾支持

和波

基利洗唔洗買咁多
9.5B係咁啡格

禾啦 禾堡

狼堡等8.5b 先

力頂9.5s

g chi

最愛細波

狼堡有冇Link

爽到,1C

全靠理性分析你先贏到

基利

維京神奇逼和未？

有可能咩

禾堡嗰場買個波蛋好無呢

下場

我出馬毛果場牙。。。。

克勤試下神奇追和

沒問題 走盤

全部都要

我都馬模

亞賠黎講，甲級波極少讓平半，讓都輪唔到馬模，
平半過分造熱了，必發81%投注係客win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開馬模莊家應保持平手低水降低賠付先岩

馬模廢到

其實呢段嘢出自邊度

hehe aik

渣ga

唔撚記得了 你要邊場 幫你分析下

一買角就無角

真係唔識

某位手足 野生

掛住打丁冇買史卓上盤

打丁真係害人不淺

赫斯攻勢好猛 上半又唔見咁搏

掛住買維京下盤無打丁

維京真係害人不淺

有冇人記得琴晚有位ching 1.001 2串1 終極收息，而家諗番都好笑

天狼星 要逼和了嗎

2:1

500

有501

入波都唔刷角
屌你天狼星

入球大必角少定律

天狼夠薑追和

7.5b 4.7倍!

球12m入咪和到囉仆街

入到可能唔會比人入第2球

亞賠黎講，甲級波極少讓一球，讓都輪唔到學生隊，
一球過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開學生隊莊家應保持半一低水降低賠付先岩

正當我落飛買0245細竟然會截飛

堅

赫斯攻極唔入 見佢地好灰

7.5B GEL頭那些這是笑4

阿梅 阿梅你見點呀阿梅

買也沒買

赫根試下絕殺輸半

維京唔輸3:1 就輸4:2
係要輸2粒

60mins 6c
Ft 6c

馬模絕殺了!

馬模絕殺

馬1:0

AIK蘇納 0-1 馬模

馬毛終於入

屌喇星 馬模同赫根緊左後面

屌

屌你咩aik

屌你馬模真係好鍾意絕殺人/比人絕殺
比on9平 反屌2粒個場

對家可長追系列：維京，三賤
仲有冇

真?

絕殺隊伍黎

屌,又90+

紐約城作客

好波馬模

咁都守唔到 嘔血

天狼追和ok?

幾驚又好似上次咁比人絕殺

馬模 fg 以為撕得飛..

最意左幾日香討個終極霸主幾撚準

又中馬模fg

屌那星呢隊野係咪黑哨開架,成q日絕殺

天狼星又唔絕殺
Aik俾人殺

天狼星和啦屌你

次撚次都係

馬模cashed

上次比on9反cup真係屌左聲

佢一係絕殺人 一係比人絕殺

天狼星逼和啦屌

Gun

屌佢老母半格都冇得賺

即場亞冠 馬會又取消左?

奧斯 🚬🚬

9.5s cashed

屌你入12m咪和囉on9

馬模史卓

嬲

停角停30分鐘屌老母天狼星

馬模次撚次都係咁...好撚懷疑係咪突登

又話過分造熱馬模？

2.09平半咁派錢都開到

都唔係我講

奥斯 全客cashed

馬毛 赫根 斷一
你老味輸半過關都唔得

本身係平手盤黎. aik比人買熱左

將聽日買傻既錢all in左德甲細波

冇心機,仲撚住推亞冠,食屎啦aik

狼fg?

德穴的9.5B最後送錢門準備關上

狼堡買和波 拎住一粒守到完場

亞冠d即場做乜鳩

馬會 會有解釋比你
次撚次都係咁

無SIGNAL
所以馬會唔開即場
245果場

由於電視台直播訊號問題, 星期一7 艾阿恩 對 艾斯迪格拿暫停受注。
亞洲聯賽冠軍盃: 「晉級隊伍」即場有得玩！如進入加時，「晉級隊伍」及「下一隊入球」將重新受注。

想買1.5大

2:45果場d波垃圾到 艾斯比人禁到半場都過唔到

禾-9c

9.5s 頂住

艾阿恩fg

今日d角大全部險勝

勁

艾阿恩屌打

馬會知道 所以唔開即場

11.5b 表示上緊天台

唔開即場個場即刻入撚左

邊場

艾斯

禾

我買到喎

艾斯追和啦屌 比人禁住打一個射門都冇

艾阿恩fg cashed

巴打

吉xxxx 2.5b

啲角去哂邊

守都唔係得一個人進攻架 完全唔識防反

0射

20%控球

2:0
無即場
馬會醒目

又輸200

追艾阿恩NG可以上樓了

有呀

有你條命

有喎原來. 我屌

都話買左fg

咁佢岩先封黎做乜撚野呀. on9架馬會
以為無 走撚左去做其他野

贏1球 晉步1.44都唔買 送錢都唔要

咁固執都有

亞洲聯賽冠軍盃: 「晉級隊伍」即場有得玩！如進入加時，「晉級隊伍」及「下一隊入球」將重新受注。
屌你咩馬會

馬會都未屌你屈佢咁耐

頭先已經比佢伏左一次

原來Now有直播 用電話睇先

艾斯死垃圾大廢西

佢岩先真係有句野,我copy左 係上一兩頁有.
佢真係封左即場15分鐘先開番.
我以為無.禁屌想買fg

我知 就係話你聽開返

一睇個陣GOAL左,可能GOAL個陣又封鳩左
灰

2-0變4-0

10C

咩事先

5c變10c

咩料？

艾阿里都2:0對面了

幾個睇比分app 都係40 同10c

0:2喎

2:0對面咪姐係睇分0:2

0:2 仲有1.32倍客win 收息

真10c?

365又變番2-0

屌d比分癲完未

艾阿恩(主隊勝)@1.001

響撚完未

弱智輝

D垃圾隊唔識守就唔好大巴啦

5

仲唔快d買 4:0 同10c?

劇透左

2連c 7c

艾阿恩買10蚊4:0支持下

365劇本都比埋你地 仲唔買？

艾阿恩ng

Now個apps 播播下jump

禾刷c ok?

煙花

次回合必角大定律爽到

3:00果場賠率極不正常，2:2得5.6倍

整傷左工作人員 D球迷on9

禾堡goal

狼堡goal

禾1-0

好在高美斯頂唔到

垃圾apps

主next goal勁熱

因為本身主係熱
上場1:1有作客入球
今場無啦啦失返2粒客goal
應該要狂攻

得番200點追數好

等聽日 紅鑽 is 不錯

好

布倫呢隊垃圾之前都踢假波俾個榜尾炒5-0，抵你升唔到

6

客隊依家拎2粒 成功護級了

前鋒下話

前鋒上場拎3粒作客入球,點打都得.
紅鑽上場輸2粒,今場佢點都要追吧? 出局都好,都要贏一粒好好睇睇掛

7c

-5c

屠7你應該講緊696 我死也不買696

7
好能爽啊

唔好再刷啦

往死裏刷

唔撚好意思 紅鑽後日. 聽日買上海上港

次回合必角大定律上啊

垃圾布倫買左你係我錯
布倫阿爾阿里我屌你地老母

布倫快d刷角啦, 唔刷角又點入波

布倫追和得唔得

艾阿恩9c

艾阿恩岩先11.5b 應該都開到 癲

禾夫客勝cashed

又fake goal 我屌

艾雷恩fake完未

3-0

收錢了

唉

做咩唔補即場ng

艾ng cashed

忍左手成日..連續3球入波 一定收硬錢,買得一球.
我屌佢馬會fake左我頭20分鐘,唉

得番200諗住留番買盤

禾堡上盤派錢

即場NG究竟點捉，憑經驗睇直播？

仲追唔追好

跟住點買?

我今日忍左成日手. 維京對家平時買開都無買.
我戶口得番好小好小錢.岩先用左黎買艾阿恩第3球 (頭2球比馬會搞到買唔到)

艾阿恩10.5b cashed

佢上場1:1? 好似係..佢今場依家拎3球..個勢好似仲攻緊..
但我收左錢唔敢再追..對面應該好撚想攻 但攻唔攻到我又唔知

禾8c

8,可否不要這麼爽

戒左成日 送錢都不敢買

25分鐘 5角開10.5高水 冇買

角球大追唔追得

岩先佢5角 fake到10角個陣. 先開10.5
7角先開11.5...依家11角..開15.5 但有3球..唔識追

屠7我決定100買主ng,100買角大，豬埋就算了

9
可以不要那麼易賭嗎

你咁樣似鬥氣 千其唔好.. 但如果比我揀都會買主ng

10.5b go

差2角

我都買左呢兩樣

吉達請你一定要頂完場
3x1 差你

第四球主

布撚10c

禾10c

如果天要我戒賭我就認了

-2c

7注兩倍9.5 b 重心角大cashedddddd
次回合必定角大定律

跟下平安sir買角球..佢成日一開波就話好易賭你都唔跟
我就話輸哂無得跟姐

禾堡無入球

已爆角 jump得

4-0

4:0 收米了

中了

布倫買角小
請你教我賭博

感動但都係得60米

5-0完ok?

買左唔夠1分鐘又收錢

慢慢黎

賽前也是給了尿了

好過你追唔番個盤條數,依家追得小小係小小.
成場禁屌對面.我都會買

跟了

呢個真..7分鐘得1c 都已經話易賭..無錢不跟而已

艾阿恩可否連c

過關4x15
奧雷布洛讓主
狼堡角球9.5b 10.5b
艾阿恩入球 2.5b 2.5/3 b
艾哈利入球 2.5b 2.5/3 b
Gogogo

No goal

再追

差一關..差一球

禾ng 同埋刷多2c

仲追唔追主好

穩出線.比我就唔敢.第4球已經唔敢追. 頭3關先敢

退哂d谷,係波post鳩up仲好.
又有人情味
仲要有錢贏

布倫瑞克 下一隊入球 第二球

5-0

唉布雷好心你拎返d尊嚴追和唔好兩回合輸咁樣衰
照睇你應該受讓半一就差唔多

屌真係仲有

5:0..

咁易入波架咩

打交

追

唔敢唔代表無既..賺少d姐.都入左可以點
我又無買無入球

屌未買到

主其他

射D尾數落都好睇下佢有冇第六球先

1.43倍不如買下球

好！

All in下球

屌佢入咁多波搞到無角

係

布舖ng

好似唔追好d，主好似冇乜戰意

狼比多2隻角

客ng好似好d

12c

要買都唔好allin

刷角啦雙亞果場

差5c，難了

13c

-4

客隊條防線俾會長一劏就穿咁

布rc

屌紅

買2.5s 我都識買啦. 低水呀嘛

主隊唔好咁柒啦，刷下角

g持
另加主ng

狼刷角啦

佢輸個d我唔講啦.
我走左谷

14c

-4c應該都凍過水

-3

屌到佢刷

一齊

15c

奧瑪主其他

15C -2

再刷連c呀！

空龍飛機

屌你老母射撚左去邊

屠7都買左16.5b?

屌 眼瞓得濟買錯學生隊上盤
可以點做

主ng

幫你屌姐 .我無買角球

補下盤 輸水位

邊隊

多謝

On9突然15c
乜都冇啦屌

???

主隊入多粒!!!!

可能買左角細

想買主ng了

入多粒

-2c呀快刷

g 持

艾阿恩5：0完場OK？

會長入多粒戴帽啦

15c完場ok

17c完場ok

仲有成20分

狼堡客勝cashed

刷c
主ng

6-0

6:0 收米了!

屠7，仲追唔追角好

好波

屌你呀 你自己買撚左16.5 你仲追角扥呀

6:0

主其他 good

佢開始失去理智

好波 刷多d 角

6-0收工 多謝呢隊 幫屠狗會

仲有20分 會唔會爆角

11.5 12.5s cashed

爆角你當輸. 無撚得咁追. 補注輸兩注點算? 跳船就有

不追了

明白了 受屌了

100$ 由第一球追撚到第六球會點,追得3球.
頭兩球比馬會fake撚左

不追ng了
爆角plz

吉xxxx比多粒

求派起機

幫屌

買100吉ng

停c了

太快追角大..買到16.5...
岩先開左13.5同14.5 11c個陣 拎住4粒個陣時..唔應該咁快追.

而家只好求天

主紅定客紅？

16c

阿爾阿里(艾哈利)rc 似係比人456既節奏

主隊紅撚埋

16c -1
似有多球

-1

-1c

頂出界啦好嘛

真正強隊

刷c呀

即場馬會輸撚死

10分鐘 比多1c比手足

求

買唔到17.5@5.25好心痛

6-1

波post就大部份手足都贏到錢
入谷就個撚個輸錢仲要jer
btw 真係有多球 只不過係客 6:1

6:1 好彩冇買ng

6-0夠數冇追

算喇

唉-1c

輸既唔講姐